{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "id": 22756964, "properties": {"woe:id": 22756964, "woe:parent_id": 12597158, "woe:name": "Mont-l'\u00c9v\u00eaque", "woe:placetype": 10, "woe:placetype_name": "LocalAdmin", "woe:lang": "FRE", "iso:country": "FR", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:52:35.378149", "meta:updated": "2020-08-22T01:52:05.718338", "woe:alias_FRE_S": ["Mont-l'Eveque", "Mont-l'Eveque Commune"], "woe:alias_FRE_V": ["Mont-l'Ev\u00eaque Commune", "Mont-L'\u00e9v\u00eaque", "Mont-l'Ev\u00eaque"], "woe:adjacent": [22756238, 22757162, 22755696, 22755544, 22757460, 22757406, 22755900], "woe:hierarchy": {"continent": 24865675, "country": 23424819, "town": 0, "planet": 1, "county": 12597158, "suburb": 0, "state": 7153326, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350911, "woe:concordances": {"gn:id": 6614277, "qs:id": 213936}, "woe:hash": "u09zgfwhe1yg", "geom:min_latitude": 49.164322, "woe:centroid": [2.63411, 49.18932], "geom:latitude": 49.18932, "woe:max_longitude": 2.66898, "geom:max_longitude": 2.66898, "geom:centroid": [2.63411, 49.18932], "geom:max_latitude": 49.214329, "woe:bbox": [2.59925, 49.164322, 2.66898, 49.214329], "geom:bbox": [2.59925, 49.164322, 2.66898, 49.214329], "woe:min_latitude": 49.164322, "woe:min_longitude": 2.59925, "geom:longitude": 2.63411, "geom:hash": "u09zgfwhe1yg", "woe:latitude": 49.18932, "geom:min_longitude": 2.59925, "woe:longitude": 2.63411, "woe:max_latitude": 49.214329, "woe:repo": "woeplanet-localadmin-fr"}, "geometry": {"coordinates": [[[[2.66898, 49.164322], [2.66898, 49.214329], [2.59925, 49.214329], [2.59925, 49.164322], [2.66898, 49.164322]]]], "type": "MultiPolygon"}}]}