{"type": "Feature", "id": 12637966, "properties": {"woe:id": 12637966, "woe:parent_id": 12597129, "woe:name": "Bailleau-l'\u00c9v\u00eaque", "woe:placetype": 10, "woe:placetype_name": "LocalAdmin", "woe:lang": "FRE", "iso:country": "FR", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:52:06.622810", "meta:updated": "2020-09-19T15:58:13.253580", "woe:alias_FRE_S": ["Bailleau-l'Eveque", "Bailleau-l'Eveque Commune"], "woe:alias_FRE_V": ["Bailleau-l'Ev\u00eaque Commune", "Bailleau-L'\u00e9v\u00eaque", "Bailleau-l'Ev\u00eaque"], "woe:adjacent": [12639933, 12637028, 12641444, 12644179, 12642816, 12650770, 12648608, 12641464, 12641308], "woe:hierarchy": {"continent": 24865675, "country": 23424819, "town": 0, "planet": 1, "county": 12597129, "suburb": 0, "state": 7153314, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350911, "woe:concordances": {"gn:id": 6447992, "qs:id": 954976}, "woe:hash": "u08gzfcvw1u5", "geom:min_latitude": 48.46751, "woe:centroid": [1.39793, 48.48774], "geom:latitude": 48.48774, "woe:max_longitude": 1.44703, "geom:max_longitude": 1.44703, "geom:centroid": [1.39793, 48.48774], "geom:max_latitude": 48.507961, "woe:bbox": [1.34882, 48.46751, 1.44703, 48.507961], "geom:bbox": [1.34882, 48.46751, 1.44703, 48.507961], "woe:min_latitude": 48.46751, "woe:min_longitude": 1.34882, "geom:longitude": 1.39793, "geom:hash": "u08gzfcvw1u5", "woe:latitude": 48.48774, "geom:min_longitude": 1.34882, "woe:longitude": 1.39793, "woe:max_latitude": 48.507961, "woe:children": {"town": [621721, 577851, 20184931, 607857]}, "woe:repo": "woeplanet-localadmin-fr"}, "geometry": {"coordinates": [[[[1.44703, 48.46751], [1.44703, 48.507961], [1.34882, 48.507961], [1.34882, 48.46751], [1.44703, 48.46751]]]], "type": "MultiPolygon"}}