{"type": "Feature", "id": 22757742, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[6.96313, 44.651989], [6.96313, 44.71648], [6.82202, 44.71648], [6.82202, 44.651989], [6.96313, 44.651989]]]]}, "properties": {"woe:id": 22757742, "woe:parent_id": 12597183, "woe:name": "St.-V\u00e9ran", "woe:placetype": 10, "woe:placetype_name": "LocalAdmin", "woe:lang": "FRE", "iso:country": "FR", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:52:36.042775", "meta:updated": "2020-10-14T11:11:19.671829", "woe:alias_FRE_S": ["Saint-Veran", "Saint-Veran Commune", "St-Veran", "St-Veran Commune", "St.-Veran", "St.-Veran Commune"], "woe:alias_FRE_V": ["Saint-V\u00e9ran", "Saint-V\u00e9ran Commune", "St-V\u00e9ran", "St-V\u00e9ran Commune", "St.-V\u00e9ran Commune"], "woe:adjacent": [22756886, 22755602, 22756131, 12678272], "woe:hierarchy": {"continent": 24865675, "country": 23424819, "town": 0, "planet": 1, "county": 12597183, "suburb": 0, "state": 7153328, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350911, "woe:concordances": {"gn:id": 6618130, "qs:id": 1192478}, "woe:hash": "spuyhye0898w", "geom:min_latitude": 44.651989, "woe:centroid": [6.89257, 44.684238], "geom:latitude": 44.684238, "woe:max_longitude": 6.96313, "geom:max_longitude": 6.96313, "geom:centroid": [6.89257, 44.684238], "geom:max_latitude": 44.71648, "woe:bbox": [6.82202, 44.651989, 6.96313, 44.71648], "geom:bbox": [6.82202, 44.651989, 6.96313, 44.71648], "woe:min_latitude": 44.651989, "woe:min_longitude": 6.82202, "geom:longitude": 6.89257, "geom:hash": "spuyhye0898w", "woe:latitude": 44.684238, "geom:min_longitude": 6.82202, "woe:longitude": 6.89257, "woe:max_latitude": 44.71648, "woe:children": {"town": [627204]}, "woe:repo": "woeplanet-localadmin-fr", "geom:area": 80172876.5859375, "woe:scale": 13}}