{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "id": 12665450, "properties": {"woe:id": 12665450, "woe:parent_id": 12597159, "woe:name": "Yvr\u00e9-l'\u00c9v\u00eaque", "woe:placetype": 10, "woe:placetype_name": "LocalAdmin", "woe:lang": "FRE", "iso:country": "FR", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:52:27.204396", "meta:updated": "2020-08-22T01:52:08.898047", "woe:alias_FRE_S": ["Yvre-l'Eveque", "Yvre-l'Eveque Commune"], "woe:alias_FRE_V": ["Yvr\u00e9-l'Ev\u00eaque Commune", "Yvr\u00e9-L'\u00e9v\u00eaque", "Yvr\u00e9-l'Ev\u00eaque"], "woe:adjacent": [12661619, 12661236, 12656643, 12664019, 12658858, 12658924, 12665513], "woe:hierarchy": {"continent": 24865675, "country": 23424819, "town": 0, "planet": 1, "county": 12597159, "suburb": 0, "state": 7153325, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350911, "woe:concordances": {"gn:id": 6442784, "qs:id": 1191641}, "woe:hash": "u081nqzy7yvu", "geom:min_latitude": 47.988419, "woe:centroid": [0.28547, 48.02647], "geom:latitude": 48.02647, "woe:max_longitude": 0.33551, "geom:max_longitude": 0.33551, "geom:centroid": [0.28547, 48.02647], "geom:max_latitude": 48.06451, "woe:bbox": [0.23543, 47.988419, 0.33551, 48.06451], "geom:bbox": [0.23543, 47.988419, 0.33551, 48.06451], "woe:min_latitude": 47.988419, "woe:min_longitude": 0.23543, "geom:longitude": 0.28547, "geom:hash": "u081nqzy7yvu", "woe:latitude": 48.02647, "geom:min_longitude": 0.23543, "woe:longitude": 0.28547, "woe:max_latitude": 48.06451, "woe:repo": "woeplanet-localadmin-fr"}, "geometry": {"coordinates": [[[[0.33551, 47.988419], [0.33551, 48.06451], [0.23543, 48.06451], [0.23543, 47.988419], [0.33551, 47.988419]]]], "type": "MultiPolygon"}}]}