{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "id": 12638462, "properties": {"woe:id": 12638462, "woe:parent_id": 12597139, "woe:name": "Illiers-l'\u00c9v\u00eaque", "woe:placetype": 10, "woe:placetype_name": "LocalAdmin", "woe:lang": "FRE", "iso:country": "FR", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:52:07.018891", "meta:updated": "2020-08-22T01:52:08.648436", "woe:alias_FRE_S": ["Illiers-l'Eveque", "Illiers-l'Eveque Commune"], "woe:alias_FRE_V": ["Illiers-l'Ev\u00eaque Commune", "Illiers-L'\u00e9v\u00eaque", "Illiers-l'Ev\u00eaque"], "woe:adjacent": [12642250, 12648751, 12647657, 12646422, 12648232, 12642355], "woe:hierarchy": {"continent": 24865675, "country": 23424819, "town": 0, "planet": 1, "county": 12597139, "suburb": 0, "state": 7153318, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350911, "woe:concordances": {"gn:id": 6430450, "qs:id": 1149180}, "woe:hash": "u08vub2kjx41", "geom:min_latitude": 48.798771, "woe:centroid": [1.26401, 48.82534], "geom:latitude": 48.82534, "woe:max_longitude": 1.31152, "geom:max_longitude": 1.31152, "geom:centroid": [1.26401, 48.82534], "geom:max_latitude": 48.85191, "woe:bbox": [1.21649, 48.798771, 1.31152, 48.85191], "geom:bbox": [1.21649, 48.798771, 1.31152, 48.85191], "woe:min_latitude": 48.798771, "woe:min_longitude": 1.21649, "geom:longitude": 1.26401, "geom:hash": "u08vub2kjx41", "woe:latitude": 48.82534, "geom:min_longitude": 1.21649, "woe:longitude": 1.26401, "woe:max_latitude": 48.85191, "woe:repo": "woeplanet-localadmin-fr"}, "geometry": {"coordinates": [[[[1.31152, 48.798771], [1.31152, 48.85191], [1.21649, 48.85191], [1.21649, 48.798771], [1.31152, 48.798771]]]], "type": "MultiPolygon"}}]}