{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "id": 12644446, "properties": {"woe:id": 12644446, "woe:parent_id": 12597137, "woe:name": "Germigny-l'\u00c9v\u00eaque", "woe:placetype": 10, "woe:placetype_name": "LocalAdmin", "woe:lang": "FRE", "iso:country": "FR", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:52:11.486106", "meta:updated": "2020-08-22T01:52:01.141407", "woe:alias_FRE_S": ["Germigny-l'Eveque", "Germigny-l'Eveque Commune"], "woe:alias_FRE_V": ["Germigny-l'Ev\u00eaque Commune", "Germigny-L'\u00e9v\u00eaque", "Germigny-l'Ev\u00eaque"], "woe:adjacent": [12645393, 12637380, 12642062, 12650757, 12653860, 12654050], "woe:hierarchy": {"continent": 24865675, "country": 23424819, "town": 0, "planet": 1, "county": 12597137, "suburb": 0, "state": 7153319, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350911, "woe:concordances": {"qs:id": 1164137}, "woe:hash": "u0dneq1mrwqb", "geom:min_latitude": 48.965229, "woe:centroid": [2.95737, 48.988972], "geom:latitude": 48.988972, "woe:max_longitude": 2.99367, "geom:max_longitude": 2.99367, "geom:centroid": [2.95737, 48.988972], "geom:max_latitude": 49.012711, "woe:bbox": [2.92107, 48.965229, 2.99367, 49.012711], "geom:bbox": [2.92107, 48.965229, 2.99367, 49.012711], "woe:min_latitude": 48.965229, "woe:min_longitude": 2.92107, "geom:longitude": 2.95737, "geom:hash": "u0dneq1mrwqb", "woe:latitude": 48.988972, "geom:min_longitude": 2.92107, "woe:longitude": 2.95737, "woe:max_latitude": 49.012711, "woe:repo": "woeplanet-localadmin-fr"}, "geometry": {"coordinates": [[[[2.99367, 48.965229], [2.99367, 49.012711], [2.92107, 49.012711], [2.92107, 48.965229], [2.99367, 48.965229]]]], "type": "MultiPolygon"}}]}