{"type": "Feature", "id": 12645118, "properties": {"woe:id": 12645118, "woe:parent_id": 12597123, "woe:name": "Heiltz-l'\u00c9v\u00eaque", "woe:placetype": 10, "woe:placetype_name": "LocalAdmin", "woe:lang": "FRE", "iso:country": "FR", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:52:12.030424", "meta:updated": "2020-09-19T16:01:37.480377", "woe:alias_FRE_S": ["Heiltz-l'Eveque", "Heiltz-l'Eveque Commune"], "woe:alias_FRE_V": ["Heiltz-l'Ev\u00eaque Commune", "Heiltz-L'\u00e9v\u00eaque", "Heiltz-l'Ev\u00eaque"], "woe:adjacent": [12641026, 12650850, 12643045, 12650337, 12654122, 12645575, 12638931, 12647231, 12654123], "woe:hierarchy": {"continent": 24865675, "country": 23424819, "town": 0, "planet": 1, "county": 12597123, "suburb": 0, "state": 7153315, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350911, "woe:concordances": {"gn:id": 6435843, "qs:id": 489859}, "woe:hash": "u0emeb29bz6g", "geom:min_latitude": 48.765732, "woe:centroid": [4.73583, 48.78101], "geom:latitude": 48.78101, "woe:max_longitude": 4.77225, "geom:max_longitude": 4.77225, "geom:centroid": [4.73583, 48.78101], "geom:max_latitude": 48.796299, "woe:bbox": [4.69941, 48.765732, 4.77225, 48.796299], "geom:bbox": [4.69941, 48.765732, 4.77225, 48.796299], "woe:min_latitude": 48.765732, "woe:min_longitude": 4.69941, "geom:longitude": 4.73583, "geom:hash": "u0emeb29bz6g", "woe:latitude": 48.78101, "geom:min_longitude": 4.69941, "woe:longitude": 4.73583, "woe:max_latitude": 48.796299, "woe:children": {"town": [594589]}, "woe:repo": "woeplanet-localadmin-fr"}, "geometry": {"coordinates": [[[[4.77225, 48.765732], [4.77225, 48.796299], [4.69941, 48.796299], [4.69941, 48.765732], [4.77225, 48.765732]]]], "type": "MultiPolygon"}}