{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "id": 12661088, "properties": {"woe:id": 12661088, "woe:parent_id": 12597178, "woe:name": "Estr\u00e9es-l\u00e8s-Cr\u00e9cy", "woe:placetype": 10, "woe:placetype_name": "LocalAdmin", "woe:lang": "FRE", "iso:country": "FR", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:52:24.122289", "meta:updated": "2020-08-22T01:52:04.347035", "woe:alias_FRE_S": ["Estrees-les-Crecy", "Estrees-les-Crecy Commune"], "woe:alias_FRE_V": ["Estr\u00e9es-l\u00e8s-Cr\u00e9cy Commune"], "woe:adjacent": [12657711, 12664693, 12661528, 20075305, 12660126], "woe:hierarchy": {"continent": 24865675, "country": 23424819, "town": 0, "planet": 1, "county": 12597178, "suburb": 0, "state": 7153326, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350911, "woe:concordances": {"qs:id": 1166763}, "woe:hash": "u0cmgvy1715p", "geom:min_latitude": 50.239811, "woe:centroid": [1.93098, 50.261299], "geom:latitude": 50.261299, "woe:max_longitude": 1.96516, "geom:max_longitude": 1.96516, "geom:centroid": [1.93098, 50.261299], "geom:max_latitude": 50.282791, "woe:bbox": [1.89679, 50.239811, 1.96516, 50.282791], "geom:bbox": [1.89679, 50.239811, 1.96516, 50.282791], "woe:min_latitude": 50.239811, "woe:min_longitude": 1.89679, "geom:longitude": 1.93098, "geom:hash": "u0cmgvy1715p", "woe:latitude": 50.261299, "geom:min_longitude": 1.89679, "woe:longitude": 1.93098, "woe:max_latitude": 50.282791, "woe:repo": "woeplanet-localadmin-fr"}, "geometry": {"coordinates": [[[[1.96516, 50.239811], [1.96516, 50.282791], [1.89679, 50.282791], [1.89679, 50.239811], [1.96516, 50.239811]]]], "type": "MultiPolygon"}}]}