{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "id": 12645409, "properties": {"woe:id": 12645409, "woe:parent_id": 12597153, "woe:name": "Issy-l'\u00c9v\u00eaque", "woe:placetype": 10, "woe:placetype_name": "LocalAdmin", "woe:lang": "FRE", "iso:country": "FR", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:52:12.238584", "meta:updated": "2020-08-22T01:52:16.369701", "woe:alias_FRE_S": ["Issy-l'Eveque", "Issy-l'Eveque Commune"], "woe:alias_FRE_V": ["Issy-l'Ev\u00eaque Commune", "Issy-L'\u00e9v\u00eaque", "Issy-l'Ev\u00eaque"], "woe:adjacent": [12653949, 12640982, 12646046, 12647861, 12653426, 12649575, 12648813, 12644872], "woe:supersedes": [20214985], "woe:hierarchy": {"continent": 24865675, "country": 23424819, "town": 0, "planet": 1, "county": 12597153, "suburb": 0, "state": 7153312, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350911, "woe:concordances": {"gn:id": 6442280, "qs:id": 529509}, "woe:hash": "u06cepzutnnd", "geom:min_latitude": 46.647732, "woe:centroid": [4.00989, 46.713299], "geom:latitude": 46.713299, "woe:max_longitude": 4.08011, "geom:max_longitude": 4.08011, "geom:centroid": [4.00989, 46.713299], "geom:max_latitude": 46.77887, "woe:bbox": [3.93968, 46.647732, 4.08011, 46.77887], "geom:bbox": [3.93968, 46.647732, 4.08011, 46.77887], "woe:min_latitude": 46.647732, "woe:min_longitude": 3.93968, "geom:longitude": 4.00989, "geom:hash": "u06cepzutnnd", "woe:latitude": 46.713299, "geom:min_longitude": 3.93968, "woe:longitude": 4.00989, "woe:max_latitude": 46.77887, "woe:repo": "woeplanet-localadmin-fr"}, "geometry": {"coordinates": [[[[4.08011, 46.647732], [4.08011, 46.77887], [3.93968, 46.77887], [3.93968, 46.647732], [4.08011, 46.647732]]]], "type": "MultiPolygon"}}]}