{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "id": 12666345, "properties": {"woe:id": 12666345, "woe:parent_id": 12597172, "woe:name": "Puy-l'\u00c9v\u00eaque", "woe:placetype": 10, "woe:placetype_name": "LocalAdmin", "woe:lang": "FRE", "iso:country": "FR", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:52:27.847029", "meta:updated": "2020-08-22T01:52:11.433744", "woe:alias_FRE_S": ["Puy-l'Eveque", "Puy-l'Eveque Commune"], "woe:alias_FRE_V": ["Puy-l'Ev\u00eaque Commune", "Puy-L'\u00e9v\u00eaque", "Puy-l'Ev\u00eaque"], "woe:adjacent": [12661482, 12668132, 12668337, 12662386, 12657930, 12658189, 12658412, 12665333, 12658113], "woe:supersedes": [20193910], "woe:hierarchy": {"continent": 24865675, "country": 23424819, "town": 0, "planet": 1, "county": 12597172, "suburb": 0, "state": 7153323, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350911, "woe:concordances": {"gn:id": 6434865, "qs:id": 1310751}, "woe:hash": "spbv1zmp7k19", "geom:min_latitude": 44.476372, "woe:centroid": [1.1386, 44.513748], "geom:latitude": 44.513748, "woe:max_longitude": 1.17419, "geom:max_longitude": 1.17419, "geom:centroid": [1.1386, 44.513748], "geom:max_latitude": 44.551121, "woe:bbox": [1.103, 44.476372, 1.17419, 44.551121], "geom:bbox": [1.103, 44.476372, 1.17419, 44.551121], "woe:min_latitude": 44.476372, "woe:min_longitude": 1.103, "geom:longitude": 1.1386, "geom:hash": "spbv1zmp7k19", "woe:latitude": 44.513748, "geom:min_longitude": 1.103, "woe:longitude": 1.1386, "woe:max_latitude": 44.551121, "woe:repo": "woeplanet-localadmin-fr"}, "geometry": {"coordinates": [[[[1.17419, 44.476372], [1.17419, 44.551121], [1.103, 44.551121], [1.103, 44.476372], [1.17419, 44.476372]]]], "type": "MultiPolygon"}}]}