{"type": "Feature", "id": 12639193, "properties": {"woe:id": 12639193, "woe:parent_id": 12597115, "woe:name": "Bois-l'\u00c9v\u00eaque", "woe:placetype": 10, "woe:placetype_name": "LocalAdmin", "woe:lang": "FRE", "iso:country": "FR", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:52:07.545534", "meta:updated": "2020-09-19T16:06:17.677724", "woe:alias_FRE_S": ["Bois-l'Eveque", "Bois-l'Eveque Commune"], "woe:alias_FRE_V": ["Bois-l'Ev\u00eaque Commune", "Bois-L'\u00e9v\u00eaque", "Bois-l'Ev\u00eaque"], "woe:adjacent": [12651921, 12639180, 12652647, 12650939, 12648860], "woe:hierarchy": {"continent": 24865675, "country": 23424819, "town": 0, "planet": 1, "county": 12597115, "suburb": 0, "state": 7153318, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350911, "woe:concordances": {"gn:id": 6443096, "qs:id": 25489}, "woe:hash": "u0bckdbh1vdw", "geom:min_latitude": 49.438122, "woe:centroid": [1.25252, 49.4543], "geom:latitude": 49.4543, "woe:max_longitude": 1.278, "geom:max_longitude": 1.278, "geom:centroid": [1.25252, 49.4543], "geom:max_latitude": 49.47047, "woe:bbox": [1.22704, 49.438122, 1.278, 49.47047], "geom:bbox": [1.22704, 49.438122, 1.278, 49.47047], "woe:min_latitude": 49.438122, "woe:min_longitude": 1.22704, "geom:longitude": 1.25252, "geom:hash": "u0bckdbh1vdw", "woe:latitude": 49.4543, "geom:min_longitude": 1.22704, "woe:longitude": 1.25252, "woe:max_latitude": 49.47047, "woe:children": {"town": [580417]}, "woe:repo": "woeplanet-localadmin-fr"}, "geometry": {"coordinates": [[[[1.278, 49.438122], [1.278, 49.47047], [1.22704, 49.47047], [1.22704, 49.438122], [1.278, 49.438122]]]], "type": "MultiPolygon"}}